同時，協調能力差會引起音樂家的外側前額葉皮層區域施加控制，並在他們起飛前將其擊倒。當我們與他人和諧相處時，我們會更加自我——第104期：和諧|凱文·伯傑| 2021年7月21日|鸚鵡螺
通過在你的貓的遊戲程序中引入這些刺激性玩具，你可以避免貓的爪子和沙發之間的即興爭鬥，以及不必要的體重增加。最佳貓咪玩具：你最喜歡的貓咪會給這些貓咪配件兩個爪子| Irena Collaku | 2021年7月21日|科普
他們在搖動鬍鬚前的幾毫秒用電喚醒細胞。如何忘卻疾病-第103期：健康溝通|凱利·克蘭西| 2021年7月14日|鸚鵡螺
這本書除了探討更具挑釁性的問題外，還探討了該學科的理論基礎，如分析師是否曾被患者的幻想所激發。珍妮特·馬爾科姆，優雅而精闢的《紐約客》作家，於2021年6月17日在《華盛頓郵報》去世，享年86歲
利夫拉里亞執行委員會的奧羅拉·佩德羅·平託（Aurora Pedro Pinto）解釋說：“我們希望喚起這些作者的好奇心，從而激發他們對書籍的好奇心。”。《時代》雜誌和傳奇書店合作伙伴在新封面展覽上| D.W.Pine | 2021年6月1日|時間
她以自由主義者中最放蕩不羈的人身份競選州長，試圖引起人們的注意。克里斯汀·戴維斯（Kristin Davis），自封為斯皮策夫人，因毒品指控而被傳訊|邁克爾·戴利| 2013年8月7日|每日野獸
她更感興趣的是時尚在流行文化中的表現方式，即它能夠激發、賦予和激發的方式。海倫·格利·布朗的時尚感：乳溝的力量|羅賓·吉文| 2012年8月14日|每日野獸
但是，儘管恐怖電影令人興奮和興奮，但它們“常常讓人們感到緊張和不安”，儘管有任何宣洩作用。為什麼我們的大腦喜歡恐怖電影|莎倫·貝格利| 2011年10月26日|每日野獸
認為女性必須被掩蓋起來，以免引起男性慾望的觀點並非伊斯蘭教獨有。哎呀！抱歉刪除希拉里|米歇爾·戈德伯格| 2011年5月9日|每日野獸
為什麼這樣一張簡單的、顆粒狀的黑白照片會引起這樣的反應？奧巴馬審查奧薩馬·本·拉登的照片《哈羅德·埃文斯》2011年5月5日《每日野獸》是正確的
不想喚醒自己的學生不需要對美的敏銳感覺抱有希望。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
如果他想在這兩個遲鈍的乳房中喚起情感，那他是懷著復仇的心這麼做的。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
所有人都醒來，起初以為那是一團火；但是房子的主人跳了起來，把窗戶推開了。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭
她的靈魂沒有被人類的激情或技能所觸動，需要上帝般的天才的力量來喚醒它。第五根弦|約翰·菲利普·索薩
顯然，這位陌生人對漫不經心的古德印象不深，沒有引起他明顯的禮貌。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭